「黎明行動」女生被控管有噴漆 蘇文隆判處感化兩年

#粉嶺裁判法院第二庭
#蘇文隆主任裁判官
🔥#判刑 #1111上水

劉(18)

控罪：
管有物品意圖損壞財產

求情：
被告的家庭背景導致她一時衝動犯案，但她坦承認罪，且沒有案底。感化官建議18個月感化令，青少年罪犯評估小組則建議24個月有條件感化，被告非常樂意接受，希望能在開放式社會改過自新。更生中心報告和勵敬懲教處負責人均表示被告人的身體狀況不合適進入更生中心。被告去年抑鬱症病情加劇，但因不同因素以及案件的困擾導致沒有去到覆診，承諾如果接受感化令會繼續接受治療，希望法庭考慮判處感化令。此外，被告還押三星期，已受到深刻教訓，望法庭判處非監禁式刑罰。

判刑：感化24個月🛑

💛感謝臨時直播員💛

感謝❤️

蘇狗竟然咁輕手

蘇9 wo

收到風美國開始制裁紅官

噴漆渣
一個月都唔撚應該
係冇得揀判佢坐先揀最長24個月？

蘇今日食錯咩

鄭紀航判嘅話應該都係2年

不過係坐監坐2年

我想問塗鴉罰幾多？意圖塗鴉又罰幾多？

都還押咗三個禮拜

抑鬱症都有排搞，仲未計案底影響

被告還押三星期坐左大半個月

比人制裁咪好
支那幫你還mortgage

噴漆24個月感化
你覺得手鬆咗？

On9 官

感謝直播員

根本連還押都唔應該

以前塗鴉罰$1500 架渣
管噴漆感化兩年

正視聽

只係管有
兩年已經好重

乜都冇做過，要感化兩年留案底，唔算輕手。

咩叫意圖損壞財產？
我日日帶住d螺絲批係身又洗唔洗比狗咬？